[PS4] Gundam Battle Operation 2 登場！

一代正game終於有續集！
唔係之前Next嗰隻垃圾

睇片似舊gbo系統

終於唔駛忍隻垃圾next